老老實實 點解星火唔攞晒7000萬去買利物浦

成日話利物浦贏 香港就會輸
咁不如攞七千萬all in利物浦做對沖

聽朝訓醒大拿拿多左2600萬
風險低 回報高咪呢d

若要身體好，唔買利物浦。

利記為左陷害香港分分鐘輸波累星火破產

預覧就收皮啦
連錢都唔出就想燈過主啦

樓主買左成70萬

有冇想養番隻寵物? 識自己去廁所

錯啦 係26萬 個0點係少數位
佢係買70萬

有0.38 其實買得過 馬會今次真係弱智

推 樓主賺唔少

...

輸盤贏波

希望巴打係淨預覽冇買
輸到甩褲

瞓咗無睇 樓主贏幾多？

死痢狗 點38 賠率都開得衰過人

如果真係見有人訓身
場波一定會造假